有冇notebook建議

係咁嘅小弟裝寬頻成日都要插Lan頭
但都有啲需要打機
所以想搵部notebook
CPU:intel need 7代up
RAM:8GB RAM up
SDD:256GB
GPU:Nvidia need 10/20代
Mon: 15至16吋
Other : need lan card and USB port
Budget around 10000內

Push

1萬以下，買10代U電腦就好了